依家仲著緊短袖既男人先係真男人

見到d男人老狗著件羽絨縮埋一舊就覺得好好笑

Ching ho ball 😁👍

你今年幾歲啊 仲著衫

其實一啲都唔凍囉

琴晚2點，一件短T 加一件褸，揸左半個鐘電單車
點睇

唔著衫先叫真男人！

而家冇著衫行緊街, 屌你D東亞病夫個個望住哂 望乜撚

真心唔凍 至要護好條頸就ok

加左件褸就收番埋啦 唔係以為有人讚你好勁啊

咪係囉, 仲好意思講出黎 ....

琴晚4點 一條底褲同3隻龜鬥跑

完全唔撚凍

想點呀...都唔知你影乜

試影緊紅圈位

咁凍就咁著一件短袖冷衫個啲
一定係成日認屎認屁個啲垃圾人黎
人地一問起：下你唔凍咩
條撚屌一定答：都唔係好凍啫（死忍）

垃撚圾咁熱仲要著衫

唔著禟先叫真男人

褲都冇著
Ja ga

Ok 唔做男人了

著多件衫先

熱撚到仆街 -273度先開始轉季

熱到

就算唔著都無人望你個死毒撚呀樓豬

短TEE+羽絨=樓豬ON99